連登 DDOS 網絡反擊戰

之前話內地嘅主要網站（如百度等）
被殖入程式用黎攻擊連登
麻煩依家非常時期連登都應該照板煮碗
整啲Code DDOS 返百度或者內地香港政府網站
相信咁多人上連登
對佢哋啲網都影響幾大

幫推唔該

推

樓主係唔係打小左幾個字 想叫人唔好咁做

係呀
麻煩幫我推到俾連仔見到叫佢千祈唔好咁做

唔該手足
P牌推唔到